[新手發問]Digital output 的菲林仲算係菲林嗎？

而家想搵間全analog output 嘅曬相店都唔知邊度有

咁scan 完的菲林底再用printer printout 算唔算係菲林相，如果咁做數碼機影raw 套vsco再 printout 有咩分別？？？

影完菲林淨scan放上連登IG 又算係digital 定係analog相？

數碼鋼琴係唔係鋼琴

啱，影菲林根本就應該要光學打相，唔應該放上網share

無嫁，個過程手法唔同之嘛。

Digital相印落相紙仲算唔算digital?

啱，影數碼根本就應該放上網share，唔應該印落相紙

大角咀有全analog
用放相機岀相

舞台劇拍低喺電視睇仲係咪睇緊舞台劇？
菲林同數碼只係影像嘅載體，點樣傳閲個載體都影響唔到個本質
菲林相嘅本質就係影完我有一條膠片喺手
菲林撚就係攞條膠片打飛機

如果睇唔出分別，有咩所謂？

不過你地講咩都冇用，
連登仔都唔晒相。
就好似一個唔出街唔去旅行的人，
係到扮旅行大師。

Colorsix啦，如果連佢都摺埋就慘。

冇做放相啦

數碼印刷點解唔算digital

柯印/哂相先係analog

數碼相落RA4紙點分類

過程咪要轉化做analog

咁點解菲林scan完做digital file再射印返落RA4相紙唔算analog

analog->digital->analog 囉

而家啲人影完：菲林->沖->scan digital-> Instagram / digital print

咁樣算架

樓主話要全analog workflow先算

有無名想試下

自己查黃頁啦
清泉嚟唔會開名比啲濕鳩玩串個場

呢樣真 廢事俾文青搞
利申：住佢對面

除左肉眼睇 其他都叫後製過

扮新手撚狗